止咳水太苦，可唔可以溝其他嘢飲？

溝落碗湯或用水稀淡

啪落口再飲水咪得
洗唔洗咁麻煩

可以
溝汽水好飲

會嘔

芝華士都可以溝綠茶
咳藥水點解唔可以溝其他

Lean

溝落碗湯仲嘔心喎